唔好再咁八奇spin 勇務行動果班係警犬

(CCTVB 新聞台重播緊條無間片而不被抽起，可見一斑。)

網友如是說：

關於今日黑警混入示威者捉人一事，衍生出左一個新嘅捉鬼論。

而家開始有BOTH藍屍(特別係藍屍，佢哋不斷喺街坊谷扮黃絲語調)同黃絲「解散軍」就住呢件事想spin掟磚同汽油彈嘅事情落黑警度，話以後見人掟磚放汽油彈就係鬼，叫其他示威者要上前制伏佢。

作為鍵戰嘅各位，

千祈唔可以畀個風向咁spin！
因為咁樣絕對會增加對前線抗爭者嘅危險！
前線係有好大可能因為咁畀現場其他跟唔貼嘅抗爭者當黑警般對待。

黑警今時今日下下扑頭、aim頭出催淚彈、橡膠子彈、布袋彈，如果話前線示威者冇掟磚、冇掟汽油彈係「絕。對。冇。本。錢」出來發夢，所以就算係黑警老屈，作為示威者/鍵戰，你老閪都要認左去。

全世界所有國家嘅示威去到某個點都會出動到呢啲武器，所以大家見有人咁spin法，鍵戰一定要阻止！記住，有啲嘢，就算真係畀人屈都唔可以否認！

作為鍵戰如果連承認前線有掟磚掟汽油彈嘅膽量都冇，諗住走精面懶醒目咁去spin，就只會越來越少前線示威者夠膽出去救港！

鳩spin嘅後果就係令自己間接成為解散軍！

#不分化
#不篤灰
#不割蓆

721

正視聽

冇人講勇武做野果班係臥底，而係講之前種種犯法 煽動群眾情緒既都係臥底做野

全對
無spin 過

有咩分別咪即係同之前果堆掟磚掟cocktail 割蓆

咁都唔叫spin

事實就係有班狗混入去搞事
你一句不割蓆就想抹曬?

你睇清楚，有人叫停之後既勇武咩？

前線留意下有冇人帶耳機

Push, No spin Please.

咁依家spin 去掟cocktail 掟磚果堆係狗，咁之後再有人掟cocktail 掟磚，咁係咪有哂理由比班解散軍「捉鬼」呀？

但咁spin 我只係見到好多人叫勇務休息囉

問心其實仆街在唔係掟磚同放火 (吓, 呢啲叫暴動?)
而係混喺側邊, 配合畜龍行動去拉示威者

收嗲啦 點解要認 你拉到人咩？

[ 勸世 ] 勇武升級絕對出師有名，但問題係你依家升完級都唔會夠班狗癲！所以結論都係休息一下，等和理非接力先！

勇武係時候要退一退落嚟 暫時交比和理非

冇人叫你認，叫你咪八奇上腦spin 話黑警做，黑警已經痴線到近距離射人，head shot 示威者，你覺得依d 所謂spin 話佢地掟會有咩用？

捉咩鬼
依家係各自演繹呀
政府冇公信力，究竟係邊個做冇人知，呢樣先恐怖

721警察唔保護市民，警黑合作
依家又扮示威者，都唔知佢地做過乜
質疑緊以後仲點信警察

你就衝出黎幫政府擋

你都痴撚線，個說法黑警撚會驚，黑警政府冇公信力根本唔需要依樣都proof 到， 但依個說法會令班淺黃 中立攻擊前線勇武果班係鬼

勇武唔需要底線啦，因為有黑警包底

你唔需要啫
大把人需要

點解咁撚豬 咁多呢d po
對外文宣同割席明明兩回事

唔係個個會識分

你都on9, 尋日射中眼、對住班走緊嘅示威者近距離掃射、係地鐵站入面放tear gas 夠未呀，仲未計之前果d, 你地班八奇就係都要用依個會分化到勇武果班嘅說法，仲要個說法我唔覺得會令依家黑警垃圾形象再扣好多分囉

你都痴線，依d 文宣咪宣傳緊往後掟野果班都係鬼囉，最後咪限制咗前線嘅行動，變相分化割蓆

唔係今次扣分
係每一次示威後都會提番呢件事呀
警察每次遣責，都唔話緊邊個

就算冇今次，你估冇人話有鬼
唔提係唔係就等於冇鬼
最後點都係前線小心

大前題 點解要捉鬼搞到自己猜疑自己
你拎黎做文宣唔代表你要捉鬼 反正唔會捉到

我認為前線有獨立思考 佢地應該知道係煙幕彈黎

唔好覆

而家要升級暴力之後再推俾狗 , 肯定而家仲有狗喺前線TG

依家無人話捉鬼wo，有人話要同前線割咩？
你邊到收到風捉鬼啊？
前線都未緊張 你咁撚緊張做咩？
係咪好驚入唔到暴動？

老實，做咩都唔割。
spin落去警察度，可以拉到中立人渣同淺藍。
當然要我地有默契，自己知就得。

所以咪唔好喺未拆拈之前勇武囉⋯⋯可唔可以停一停諗一諗之後點做呀？而家比對家見到弱點攻緊呀！而家咁嘅環境係和理飛聚番民意最佳時機，聚夠咪再來勇過囉

無錯，割係比對家睇。中立既都唔會落場架啦，所以無咩影響

其實汽油彈次次都失敗，真實係似鬼做

留名等睇樓主被三毛毛

宜家武勇做完野入狗數唔好咩？
又無人要捉鬼

就係你依d 說法反而令自己人捉鬼囉本身都冇說法話玩cocktail 掟磚係鬼，依家咪整咗個說法話係囉

你認為仲有唔係前線點諗，係班和理非有哂名目捉鬼

依排大把文叫人諗一諗係咪勇武要休息啦

你覺得係連登討論有可能得自己人知？

問題你就覺得割比人睇，但事實係和理非見到，再加強佢地覺得勇武唔啱嘅想法，最後變割蓆

一陣掟得準咪又話掟咁準一定有訓練過，仲唔係鬼

有人話要阻前線警察掉汽油彈咩?

一直以來都有，救埋火都有

應該咁講，如果依家將勇武之前做啲嘢全部推晒落狗度，咁之後係咪又會演化到「邊個衝邊個就係鬼」？
中立/淺黃/和理非見到更加會覺得暴力就係鬼喎

就係，本身果班都攞唔到個point去覺得人地係鬼，加埋不分化不割蓆宗旨，先會做到之前勇武比以前更順行行動，但依家係個臨界點遇到黑警臥底，如果我地繼續煲大掟野係鬼，咁勇武等於比兩面鎖死

係
其實臥底呢件事完全可以做文宣
話佢地「有份參與」所謂暴力行為/暴動可以
但真係唔好將勇武做過嘅嘢推晒俾佢地
除左不割蓆之外仲有一點
就係大家一直講行動升級
如果卸晒俾臥底係咪即係推翻之前講嘅嘢？
咁係咪又變返和理非至上？

文宣係對外架，對外對內都唔撚識分？